除夕同大除夕有咩分別？

大除夕大啲

平年叫除夕
潤年先可以叫大除夕，因為有366日

秒咗